【Live】林奠廣西見記者

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

有無q&a?

去廣西講乜西

老母唔好走呀

居然唔乘機被意外?

之前話去唔到salon 我諗中共會為你安排洗頭艇完你心願

推薦大家睇 支那柒國 中宣部 世界級記錄笑片
《大国外交》

會唔會陣間被消失左

鳩up緊降級瀨勇武！！！

得半邊上鏡，睇唔到係咪上緊手扣！！！！

報平安呀?

叫佢唔好返香港，香港唔需要佢

廣西臨時大總統

著旗袍+西裝外套.
挑 !

企開D啦

一陣有意外

你住係廣西算L數LA，你咁愛國！

屌 又大灣區

又射個波比市民
國際機構降低信貸評級又唔認同

睇錯 林奠臭西見記者

會唔會酒店房被自殺

升級就認同
降就賴市民

呢個位我都識做啦

建議記者4點果陣問班狗，叫佢快d醒果位示威者去左邊？

炒炒下豬歡喜發覺唔夠料

去廣西做騾仔？

比人捉賣淫

佢係咪要做埋廣獨之母

個樣咁撚開心嘅？
係咪幫維尼解決完？

廣西定臭西？

睇咗 林鄭臭西見記者

小心比人暗殺呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

廣西唔屬於大灣區架，可能去面聖

邊有可能
香洗今次個蘇州屎佢食硬
未食點可以比佢...

窗要關緊D, 小心被抑鬱

RTHK : 特首不同意惠譽下調評級 指數月混亂無影響一國兩制

2019-09-06 15:07:30

好大嘅官威呀

人地洗撚你同意咩

問題係佢一日在位一日都解決唔到嘛，佢仲衰過鄭子誠，行出嚟未講嘢已經知佢有陰謀

不同意
佢以為自己係邊個

喺呢個蟈度 會有咩係會同意

睇人國際信你定惠譽

既然好地地無穿無爛，咁點解會宣布撤回果條片要用電腦合成？

諗極都唔明

車禍比較易，炒落山扭一下攪掂

走去廣西洗班蝗腦

事實唔需要你同意

被屌西？

去食狗?

呢個女人好恐怖 而家想做埋廣獨之母
係咪想學龍媽咁四周圍解放人
遲d自我介紹嗰陣可以撻晒d朵出嚟

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

清算黑警 你我有責

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

屌左螺仔未

特首在廣西大酒店門外仆倒送人民醫院搶救後證實不治

人地可能因爲國泰先扣你分

洗返嗰靚頭

廣西燒味

大灣區？！
大你老母！！！

得罪中共被送中

個問題係喺個「掣」到呀

廣西?講西咩

宗仔ready

大灣區大總統

人黎
俾個繡球佢

習種等唔切喇

螺都有得屌
小學生玩意?

港獨之母想遍地開花成為廣獨之母

天朝當成個世界都係佢

去廣西講乜閪啊